對住鐘意既人果種無力感

一對住佢就由有野講變無野講
好鐘意佢但又唔知做咩好去推進段關係
好怕講多做多就錯愈多 愈諗愈驚愈唔敢有咩行動 搞到我好似愛理不理咁
好辛苦啊有無人明我講乜

我明呀 ，鍾意人都地又唔知講咩打開個話題好，又驚俾人覺得我係厹

仲要其實做咩都好 對方很大可能都係don’t give a shit 或者係當你好朋友
好無奈

仲要做同學成日都有得見，但係又無乜話題
求全能嘅連登仔傳授溝女大法

所以我眼白白睇住佢俾人追緊，人地元宵節都同第二個一齊過

我真係好冇用

我明白，就係因為鐘意所以乜都唔敢做，令段關係淡左

好明白，明明平時同朋友好多野傾
但係一對住佢

對住ex真係唔知講咩好。明明由無所不談變到避開我，有共同fd先講野。而家總算有返交流，不過連笑話都唔敢講

對住都好呀
我係香港唔會走
佢係英國唔會番泥
可以做既就係隨住時間慢慢變淡
就連掛住佢都唔可以話俾佢知
無力到一個極點
4年半過左
都仲未放得低
只係希望今晚發夢可以見到佢

off左 我第一下睇左做羅力威
第二下係無力威

行動都有一部份都係摸清佢點睇你姐
唔洗驚岩定錯 得有feel同冇feel
有feel咩都work 冇feel咩都錯